有無人去過pku 個globex julmester

呢個summer諗緊去唔去好
有無去過既巴打講下值唔值得去

就嚟去

巴打決定左去啦
自己一個去?

咩u? 唔係過左deadline?

出左OFFER MA

毒撚

我都應該一個去

+1 我都諗緊去唔去

巴打咩U?

PU

same 好似無咩course 可以tran到咁

諗住當tran free elective算

反正讀晒car 同ser learn

其實有個finance嘅course可以trans
但係唔想上朝早堂

呢科我讀左了

我想讀啲hea 底科
有科programming唔知chur唔chur

有無問過邊科tran到?
有啲唔知可唔可以當CAR

今年咁好有programming?

不過關於robotics

果科今年真係tran到咩？我見好似disapprove過

唔敢寫包單
engg fac staff 同prof 出名西

報左china economy trans cc算

financial decision易到痴線 2次test都輕鬆 而china economy就要背少少書
呢2科都可以trans到credit 如果係hku既話 其他U既就唔知啦

PKU 啲 course 仲淺過中學 mid term

開咗個tg group
唔嫌棄嘅入嚟吹下水